我的英雄學院漫畫討論post (11)

官方英文 290

291 情報圖

好正

Lm

lm

講Dabi咪幾好囉，吊個幾話仲難睇過山治整蛋糕/推鳥籠

佢個造型同角色背景營造得好有奸角魅力，少少似joker嗰種癲

雖然dabi 唔勁 但影響力一定大過垃圾吊

乜如直接整死吊升茶矢做boss啦 有feel咁多

茶矢

個名玩一晚ok?

玩勁啲
茶失

有人話「登」字係難得乜野部首都可以玩暈嘅字

橙
燈
澄
鐙
墱

金木水火土全部ok

開始走火入魔 爛尾feel

死木屌係咪企左係到唔郁聽其他人講嘢？

佢係暈鬼咗

我英宜家咁搞法 有啲似鬼滅既無限城篇 打完就大結局

291好睇到

官方英文 291

一唔講屌 好似睇緊第二套野咁
荼毘播片嘅破壞力大過afo吊

個故仔突然生猛晒, 但吊依然係一個污點！
佢一醒, 劇情又會變返低能中二。

我覺得可以再好啲 無啦啦電視播片好似趕收工咁

Twice俾人隊冧 荼昆掛住拍片

好同情看見君

播片要全世界對No.1無曬信任 破壞價值觀
勁過吊周圍破壞建築物

根本係之前中二病個劇情太趕客，佢嘅惡太低級，又格硬捧佢做boss，正常發揮咪幾好

屁孩屌你繼續扮訓學下登大做反派啦

諷刺嘅係依家吊同荼毘比較
荼毘個問題難搞好多

吊個問題打撚死佢就得
荼毘個問題講緊成個社會嘅問題

but 牛王回歸
爆爆豪應該好欣慰

即刻成套野好睇晒

幾對師徒入面 牛爆兩師徒描寫好似最少
牛王隱退同失蹤都冇講過爆豪有咩反應咁

其實都係
但我記得有幕有講過架爆豪

英雄名嘛

幫爆豪梳番個頭先啦

係果幾話

唔記得聖誕節定開打前

爆豪救夏雄果集
夏雄問佢英雄名係乜
爆豪話 有個人要第一個同佢講左先

茶昆又比人收皮

但之後如果真係話引發不信任問題會唔會好怪?
一個知名+自認大量殺人犯9up下no.1係衰人,no.2殺左犯(雖然有片),no.3被no2殺左(但即炒車).
啲平民咁就反英雄社會好似兒戲左少少？

雖然好過睇吊.

牛王無死果PART 依加即刻比敵聯打死咪得

牛王再死嘅話係咪死第三次

未必咁快反嘅 起碼有動搖 唔會咩都信晒班英雄
唔知會唔會有班人出嚟示威

牛王咁救場又幾癲

死柄木=垃圾
讓位啦

杜拜識用火佬啲技，型到甩轆

一秒比人縛住咗
抵撚死

喲火連條線都燒唔斷，垃圾

鋼纜黎

杜拜又咩名嚟

碳纖維黎

上網check好似1000度以上就會著火
藍火好似係2000度以上
但聽講平哥化學唔太好

dabi ma
杜拜都差唔多

D名越嚟越越痴線

如果屌係今話死撚左 即時換boss 套漫畫可以番生

唔通最後想講
親子之間溝通既重要性

冇用 好難令人對之前屌嘅劇情當冇發生過

我係諗 唔好再惡化落去
自此解修師篇之後就差到就黎棄
明明之前每個星期最期待

解修師之後好難睇
死柄木完全冇智謀可言
一味硬衝
個作惡理由好無聊好中二
感染唔到人

覺得解修師型過死柄木好多

吊只係一個屁孩

解修師篇暫時最好
之後劇情直線下滑

英雄殺手都好正
可惜能力唔夠勁

其實就係黑道篇開始失控
睇係好睇
但搵咗班中學生做主力解決大危機
令作者開始駕馭唔到故事入面個職業生態
又要照顧返屁孩吊
結果黑道篇後得返轟家條線好睇

有d人個心入面有立場，平時冇出聲，冇擺明車馬係因為冇口實

就好似美國左膠咁，一大班反社會人格，因為一件未證實真假既事爆哂出黎控制媒體，騎劫人心

但根本冇人會考究件事真假，而且就算有日水落石出，上位既人上左位，發生左既事發生左，破壞左既野亦都已經被破壞

我已經當左班學生係職業級

執照個陣有解釋個性愈嚟愈勁
算講得通既

唔係想吹捧鬼滅
但如果職業英雄同學生既實力差距可以做到一開始鬼滅啲柱同主角群既壓倒性差距就好了，真係好少學生打餐死最後職業英雄壓倒性降臨既畫面 最深印象都係屌同黑霧帶著隻腦無入侵訓練場，啲老師援軍趕得切黎救就快變原形既all might，個牛仔手槍佬好撚型其他場口好少做到職業英雄應有既威能，就算切島同肥仔打黑社會果場大家打同一個敵人但肥仔都冇顯得勁過切島好多

考牌打虎鯨幾型

通常話黑道篇之後唔好睇嘅人, 我覺得都係d唔鐘意紳士篇嘅人嚟...

其實我覺得我英正式開始下滑嘅應該係敵聯合篇,
由敵聯合班中二病能力暴走, 對故事設定個破壞力係最大, 甚至係搞到個故事救都冇得救。

我覺得紳士係好睇
巨神兵同異能軍都唔好睇

班學生業都未畢就一下就超愈哂班pro英雄 已經夠BUG

仲要呢班學生得高一
train咗咁短時間已經咁勁 真係唔知班pro hero點做pro

69條線本身寫得幾好...睇佢一步步overcome 個能力
點知突然大暴走要大BUFF 中2病 搞到要buff埋佢真係痴撚線
個作者太高估自己定真係傻鬼左

我覺得吊有afo先正式開始暴走
而家呢一篇寫得勁突然

紳士好撚好睇 漫畫動畫都好好睇
好期待佢入英雄果邊

針系漫畫要爆發式成長，69本身太慢

應該唔會啦

係都百萬出返黎先啦

唔使坐監咩

日本漫畫唔好計較歲數
小學生拯救世界
阿寶又係高中打贏皇牌

本來我英d能力設定都幾有心思, 每個能力都幾平衡, 勁得嚟都有d缺點咁
但自從中2屌, 就冇啦啦設定暴走, 搞到之前幫唔同能力設定傻點缺點冇晒意義咁。

好多人剛剛睇完黑道篇, 睇紳士篇嘅時候當係平時打壞人嘅篇章,
甚至係好似黑道篇咁樣嘅格局嚟睇,
所以當個格局一細, 就唔知個故事講乜, 本能上覺得唔好睇, 無聊。

今個星期又停呀？

係

睇完第四季 由漫畫開始追返應該第幾集?

190

劇場版3

確定左?

牛仔手槍佬好耐無出場

記得第一季動畫出黎救場果下好型

仲未知咩技能 槍軌轉移100%必中？
俾葉隱KO

無 但我見全部人都咁講

之前唔係話唔再出咩

作者自己9UP可能最後一部

岩岩睇完劇場版2
最後屌又做尾刀狗
睇黎作者都幾想人憎佢

好過燈矢尾都尾唔到

屌尾咗兩次都成功 燈矢尾咗三次都失敗

最新嗰集，笑

射左出黎了

power！！！！！！！！！！！

波動咁廢嘅

292情報

Powerrrrrr!!!!!

通形前輩歸位可以開始追番

power!!!

有聲！

以前覺得火佬係最稱職嘅英雄
但依家想收返 有咩理由次次涉及到屋企人就會呆咗企係度
可能下集會郁下嘅 但大佬今集兩個仔開晒波都仲企起度...

唔單止實力 心態都同all might差幾班
all might知屌係師傅個孫都好快focus返
火佬重發緊夢

火佬面本身面對緊自己犯過嘅錯 想補救翻
而個仔本身係佢心目中係一個遺憾
再加埋火佬本身目標係超越all might
依家個仔同佢講 屌你我仲未死呀 仲要係對立

All might人生可能就得呢一個小小嘅污點

轟應該大嗌你係no.1黎架
no.1點可以咁軟弱架
不過下一話應該夠鐘發完夢

完整版情報

今晚調教佢

咁計壞理都學得幾快
吊偷返嚟啲個性消除彈接近已廢

卡卡西見到帶土咁 企咗喺度

所以作者咪表達緊Allmight同佢嘅差距
提一提讀者，佢永遠無可能係Allmight

可能係,甚至可能搞好埋ERASER隻斷腳再俾其他人駁返都仲有個性

咩駁返隻腳仲有個性

腳中彈所以斷腳，但如果就咁駁返都唔知會唔會冇個性
不過如果壞理控制到自己個性可以當隻腳通形咁醫

想追返

但重點點會帶壞理上戰場

腳姐
佢地裝隻強化腳重好

今集幾好睇 但中二屌又醒返 又要開始難睇了

之前通形嘅對手都唔屬於身體強化類型，終於有機會睇下佢對上腦無(飛嚟果幾隻係咪強化腦無？）

Near High-End

其實應該打唔入
除非有啲特殊裝備

啲裝要用佢啲毛整
唔係會攞唔實

話時話...通形如果當初繼承左one for all, 加埋佢本身能力。應該會好屈機。陰下陰下，穿透去人地大本營，然後一拳打死對面。

所以因為太屈，無得繼承ofa
繼承左就會變左一拳超人

。
但其實ofa的特性，真係應該搵勁人繼承先發揮到最大效用，因為會一路傳落去

點同
屌同allmight實則上隔左咁遠 其實冇乜關係
火佬嗰個係佢親生仔 點都唔會一樣啦

官方英文 292

中文呢

唔係有個傳說話作者原本寫個無能力既廢久成為英雄
而因為編輯唔比所以將OFA比左廢久咩?
如果廢久真係無能力既話,ofa比番通形應該下集就打完

通形真係好撚屈機。
穿透真係基本上你乜鬼防守都冇用，起碼玩體術贏硬。
我有d懷疑根本佢成隻手穿過敵人再實體化，根本可以一下KO人。

仲要通形身體能力本身強過69咁多
一接可能已經用到50%

Power

佢寫鬼到咩

你係咪講緊第一卷附錄作者的話呀
佢係本身想畫冇特性嘅英雄，
編輯始終都係想主角有特殊能力，
作者先至諗ofa同成個設定，
如果出久冇能力成個故事都唔同，可能好快完咗

去到胃實體化拳頭，再100% smash打內臟，啲敵人0防禦咁接攻擊

講過幾多次佢現形果時唔會叠物質
唔可ivpp直接打內臟

所以咪話個胃囉

？

係個胃空隙現形隻拳頭，咁咪冇重疊囉？

頂
突然覺得好血腥...
但技術上佢又真係可以局部現形

我錯 sorry

雖然個空隙好細，但係只要打得中真係直接完，而且佢可以穿透，有無限嘅機會可以攻擊，我仲未計食道，控制得好嘅話可以話係完美個性。

對付佢嘅方法只有拉住距離同時持續剝奪空氣加大面積攻擊，但係又會有一個問題個性係有距離問題，同埋持續時間嘅問題。如果百萬係見到敵人用呢啲戰術嗰陣時反應夠快主動出擊，呢個戰術都冇用。百萬個性格，加埋佢嘅個性，判斷能力，根本就無敵

燒到分鏡都曲埋

睇中二屌都係擺脫唔到創傷, 回憶自己屋企話要break free

的確係
係胸腔搵少少位好似69咁彈手指都夠

原來以為佢今次係終局之戰咁
點知打打下afo 出黎又話撒退
屌又咁肯走
一係真係完左佢，一係真係快d走啦

雖然出番黎好正
但而加玩到咁大，仲點收科變番普通學園style

要用時間描寫下
和平象徵經已無左
英雄再唔係絕對
要講下個社會點崩壞

同埋根本對解修師同對屌係一流
兩個都淨係雙手，百萬淨係瞄手咁避就得
就算講到屌啲破壞會擴散，百萬都係穿透擴散個moment就ok

如果冇特性，咁要靠道具。
同埋戰鬥智慧要好高，廢久一開始個style都唔似

戰鬥智慧都有嘅 deku同人肉英雄資料庫冇分別
不過單靠道具要做到no.1 hero真係好高難度

咁都係...
咁即係話原本發目明可能好重戲份

做後勤人員既主角
完美軍師囉

百萬做no1
然後先到三子爭

玩道具就唔會有發目明啦
主角自己做發目明定位

但咁要兼顧發明同使用

deku唔係已經係no1啦咩？
印象中成個故事都係佢嘅回憶嚟

有講過咩唔知

真主角 通形百萬

第一集開場白... 有講E+ 所有野都係佢回憶
但冇講佢係咪no.1

我印象中嘅開場白係
呢個係我成為no1 hero之前嘅故事

最棒的英雄 無講明NO.1

睇到哭撚左
百萬終於出返黎了

等心操出黎停隻野喇

無特性嘅超一流英雄咪即係Batman

要做到Batman 首要條件要super rich

呢個已經係特殊能力

今集畫得幾有心思
牛王出場用鋼索做分鏡
橙失直頭燒到分鏡都扭曲埋

我有d懷疑根本佢成隻手穿過敵人再實體化，根本可以一下KO人

又黎

我咪係dc no.1

你依個假設佢要有冇透視眼喎
操作上都根本冇可能

所以ofa 未講過見過好多英雄無道具就收得皮

食飽先對百萬會有優勢

胃有咩空隙？ 有胃氣果時？
咁不如直接趁人吸氣個肺仲多空間

同你漫畫邊會有啲咁嘅應用

食飽啲好打啲

討論區姐唔講邊有得笑

食飽個胃無空位

又嚟通形個性分析
分唔到真假

姐係火佬個助手果邊都係百萬趕到清場？仆街一個打咁多腦無

快撚啲293，好撚正呀

PO--WERR！

好感動。百萬出返黎

One for all真係比佢好d

綠谷真係垃圾

唔反我英了
洗白完爆豪又比百萬出黎救世界
成套嘢最難頂嗰兩個位都係呢個篇章解決咗

戰鬥智慧要個作者有先得

最難頂唔係弔咩百萬有咩問題, 因為deku搶左ofa?

因為nerf 到百萬無個性慘無人道

其實我覺得69冇資格拎ofa係故事重點黎
如果佢拎到英雄世界最重要既財產, 而又冇辦法好好搵用,
情況就好似eva 真嗣 因為佢同初號機同步率高就搞到全世界既希望擺係佢身上
如果69將所有野攬上身既話都幾麻煩
而家鋪緊all might收埋緊ofa既祕密, 好似有咩隱憂, 唔係信好69,
睇下作者想講乜

就係乜都攬上身先似英雄
佢冇個性果陣已經會衝出去救爆豪
如果真係要傳俾勁人就唔會有ALL MIGHT出到黎
ALL MIGHT本身都冇個性+潺仔,佢都操左幾年先變到肌肉男
只係69未夠時間操就局住要用OFA先搞到而家就快廢左隻手
可以當69係有琦玉咁癲既無證騎士

弔話曬都係反派，難頂咪由佢
未幫綠谷擋刀前嘅爆豪就真係難頂喇
all might嗰句「你有一個好好嘅青梅竹馬」記成世
當初百萬除咗冇ofa之外太完美，搞到好似作者要佢硬食子彈強行退場

前面懶係認真討論 而家又話講笑

都唔明點得出咩打中個胃呢啲咁無聊既討論

性格>能力
吊個種心態

多字定少字都會有呢個問題發生

咁都俾你睇得出我係認真討論你係咪唔駁嘴唔舒服嗰啲人黎

記錯唔係第一卷，
原來係第6卷裏封面
本身連性格都唔係好同

一開始先似喎，後來先少咗講佢用腦

USJ嗰度都有講佢諗點樣用蛙吹同峰田個能力

老老實實 咁既描寫
如果用返宜家呢條故事線 都無咩大戰用得返
打腦無 可以用咩道具打 定係話用道具剋死AFO

同埋作者腦力夠唔夠寫腦頭戰先
要睇腦頭戰 world trigger 應該嬴好多皮

百萬

打屌咁嘅癲佬點用腦都冇用

主角翻嚟了

睇返17卷真係想喊

百萬世界第一

真係哭撚左

想問我英係jump 同日本排名係點
最近幾話好睇到

雜誌最近順位第一 銷量年榜第八

百萬呀屌你老母😭😭😭😭😭😭😭😭
你終於番黎喇

百萬型到癲

百萬 最強英雄

波動ねじれ（被燒）

通形ミリオ（回歸）

囡囡比人燒
百萬

佢有用波動擋一擋
冇事嘅

其實endeavor搞左佢出黎, 係endeavor唔岩
但唔代表佢殺既所有人都要入endeavor數

想激死個老豆

焦凍就完全係佢嘅相反
比人虐打都冇諗住去作惡
根本就係你自己嘅選擇黎

真主角出場

主角呀
波動應該無事掛

會唔會69心知自己冇撚用
拿拿臨傳個OFA俾百萬
百萬KO晒佢地
百萬可鄰69
俾番69

百萬個性真係打得到混戰咩
我自己都好鐘意百萬>綠谷
但穿透真係有破壞力?
如果場景無物質/空中戰
穿透就派得到上場??

彈出彈入衝擊力夠大可能都打得傷高防既人既

睇黎你地唔記得左樣野
jump當初有叫作者唔好咁快完
要作者繼續畫
我估當初百萬食完子彈係退場
加戲份先上返陣
唔係老作 當初作者講好快完
之後比jump立即叫佢加

講唔通喎
穿透既時候無氧氣
要打人就要解除穿透
咁放火佬放冰佬尻放佢都無得埋身喎

好快完係邊個位完？
神野？

講過佢彈出黎嗰下係「射」自己出去
應該有啲加成

其實都係作者鳩up姐
預知同抹消都冇攻擊力
咪照打到啲人飛起哂

彈出黎既衝力應該會係潛得愈深衝得愈勁
加埋如果有道具可以令佢拳腳力道加強 分分鐘一拳都可以打爆敵人

依D野睇作者點寫巴姐...
火佬都會過熱...

咁如果刺猬個性呢

投降了

鳩叫 打斷啲刺佢

打爆衝擊吸收都係咁

嗰陣就好快完咁套嘢都幾無聊

套嘢其實啲人可以練到體能好勁
火佬百萬呢啲根本唔用個性都屈過好多英雄

轟好似招架唔住橙失，洗唔洗人救

Btw,等睇百萬出新招一次過ok哂班滷毛，順便打柒橙失呢個柒頭

可能個衝擊力勁過子彈

其實火佬係咁射火咪得
唔明點解佢咁中意用拳頭打人
不過用拳係型啲嘅

作者set左用唔到道具，佢件衫都係用自己d鳩毛整

其實就算好快完，百萬一定會出返場既

佢唔出返去完唔到壞理條線，如果佢真係就咁冇左個性，代表壞理完全冇被69影響成長，救贖過

除非佢原計劃係爛尾式完結啦

老豆救仔啦 係時候郁啦no.1

啲學生角色得個開端就完

寫輪眼咩

咁又未必
當初更加唔會出d濕尻子彈

正常無左個性期間佢點訓練個性
不如話幼女幫佢洗埋被動
穿透唔再失去實體咁就勁

強化身體能力去到allmight level

反而想知eri點樣練個性
嗰陣eraser講過話佢要搵生物先練到 好難掌握

好似真正當左自己係endeavor嘅產品，
唔係獨立一個有自由意志嘅人

佢一心想報復社會報復no.1
自然用好多歪理帶風向
兼心理打擊endeavor
好配合到佢而家嘅反品定位
呢幾隻橙失型到

反品反派

罰佢重睇到百萬解釋自己個性果到就啱喇

百萬果種個性真係要有佢呢種人設先訓練到兼控制自如，換轉其他人：屌點解我嘅個性咁撚廢

好彩你唔係作者

其實成套野都好著重描述個性既負面效果

班學生日練夜練都係為剋服個性既缺點

越勁代價越大，火佬都會燒傷自己

所以d勁人往往都憑意志同毅力剋服左好多野

呢個設定同描寫方向係幾好既

狂食野

大電影唔係就係咁玩比左爆豪咩

比完頭髮佢食都要等佢落到胃消化左先得

唔好提啦
第二套劇場版呢個位夾硬來

好撚犯駁個性設定，滿足完果下嘅畫面草率地話個性冇完全傳比爆豪，跟住話爆豪失憶當冇左件事，得綠谷記得

我為你擋子彈
你為我回復個性
最後兩個係埋一齊
都係十幾年差啫 ok啦

All might都係話佢自己鳩估，其實我睇完果下係覺得爆豪自己歸還ofa俾綠谷，當留左個伏線日後雙ofa出擊打final final boss

唔好喇掛...我反而覺得我英d劇場版定位幾似火影
無論點玩都唔影響主線，佢又交代到時間線係幾時發生，boss隨意創作

所以我真係極厭惡佢第二套劇場版就玩雙主角OFA

個原因我真係覺得唔太重要
大家都明唔可以影響個主線
但係69最後比咗ofa爆豪係作者原本個結局黎

樓豬上水了

有少少唔明 大家好似好憎69咁
利申翻先 我自己都係百萬fans
但其實69本身唔係大家講到咁衰
反而我覺得有啲係作者(或者Jump)害咗個角色

本身69嘅吸引之處 都係佢嘅英雄心
同佢嘅勤力+小聰明
例如：掉棒球、救爆豪組合
大家其實都唔prefer佢會係AM咁肌肉爆拳
反而係佢點好好利用OFA嘅能力
點將歷代OFA嘅能力融會貫通
但係啱啱先掂黑繩
就已經係Final Game 其他歷代嘅能力冇掂過
感覺上作者好似被迫趕收工咁
直頭係火影忍界大戰Feel
成場大戰入面 冇邊個fight係好有印象
(潮牛都係同大家say個hi就bye)
只係見翻自己鍾意嘅英雄會好開心
所以69其實都好慘 係比作者浪費咗

利申漫畫睇得唔多
唔憎69

不過睇漫畫last果幾集，唔似趕收工就來完
但死柄木吊真係唔夠班做boss
反而燈矢打心理戰幾正，正正表達左英雄唔一定啱晒/好，質疑英雄憑咩領光環打正旗號

百萬啱啱先出返來，打完呢場交應該兩邊陣容都要抖返一排，但要重新寫過反派陣容同boss

燈矢擔唔起大旗 講就講質疑英雄社會 但實際上私怨撚只係想搞9佢老豆
其實佢任務已經完成 就咁瓜咗都唔意外

屌就真係質疑晒成個社會 但問題係寫得唔好

睇落boss都係all for one,
似會霸埋屌個身體

我覺得似死柄木之後再成長 入埋監獄殺AFO

69其實好慘
廢又比人屌話身為主角咁撚廢架
送歷代個性又比人話屈機
不過作者都幾變態
要個拎咗個性一年都未夠嘅學生打大boss
可能佢真係想表達ofa根本唔係一個禮物而完全係一個咀咒

佢想殺既成個監獄化灰就搞撚掂

"buff"到可以簡單毀滅地球

呢個舊結局根本係垃圾

我最愛deku 同火佬
初頭deku既成長同熱血真係好好睇
係宜家能力跑快太多，同火佬同場竟然表現係勁過火佬，人地冇allmight level但都叫no.1呀

佢解鎖果兩個個性正好可以拎黎對付屌, 原本屌一掂到地下就全世界bye bye, 點知69可以拎條繩拉住屌係天空fing黎fing去

百萬終於返黎

好可惜, 作者已經唔走呢個方向

丁丁

宜家屌左先都得啦 佢根本已經廿幾歲 用個性變番幼幼引人姐

有冇人會玩聽日開server果隻手機驚？

希望可以準時十一點開到ser

好耐冇期待一隻手機驚,睇片好似幾正,希望唔伏

好似係中資？ komoe

有d咁嘅事！？屌

我等玩下年2月bandai出果隻

bandai好似一向麻麻地...

算上現役也是最接近all might的男人

293 爆豪英雄名

人氣投票

飯田有第4 係乜事

雖然屌成日比人屌 但係日本真係有人氣

不過第9嗰位我要google先知乜水

定Shinso啊
Shindo 執照篇出一出咋wo

出咗啦shinso 24我真係睇唔明日本個榜

靚仔真係大哂
明明本篇又無出黎 週邊又唔係好賣得 連pixiv呢d間接睇到人氣既地方投稿又唔係特別多
但次次總有班死忠狂dum錢投佢

爆豪又上世趨

仲有dynamight, ground zero, kacchan etc

百萬咁低

睇法國人氣投票會開心啲 呢個好似限IP

連個情報師都上世趨
教左不公開 避風頭 仲未有圖透睇

有文字情報但唔知真唔真...
想知點解係個情報師話見到個情報乜乜乜
心諗你唔係情報師嚟架咩

收風師

無知一問,咩係世趨?

twitter worldwide trending 世界趨勢
我見上面講世趨先跟住講

thx

人氣投票彩頁

真堂

Endeavor超越All Might了

why

人氣投票

竟然係69鼓勵返火佬
然後火佬終止lag完機了

屌嘅原因係咩？

男女分開定真係頭十全男

真全男
渡我同麗日都排十幾

好明顯唔係final name喎
睇完呢段更加覺得唔會今篇完

官方英肉出咗

官方英文 293

冇吊真係好撚好睇

唔計吊去到呢下真係幾好睇，但冇佢又好似冇一個反派可以打到佢哋咁絕望

呢話動畫化一定好撚正

Froppy style笑左

估佢唔到

因為成日斷手斷腳

建議每條頭髮都識

我都覺 唔明點解咁多人唔鐘意

我見啲人係因為個中文名唔鍾意 太小學雞

型到爆喎
但好似同牛王既預期有落差

果4隻中文字係好中二
但根本符合爆豪個中二病人設
Kacchan呢啲嘔心名係啲腐女先會諗

吊=岸狗中二病

咪係 佢一開始諗啲名都係咁中二

如果爆豪個名淨係英文就正
加埋漢字就超中二

以前改爆殺王俾午夜Ban咗
點解而家大爆殺神會過到

呢場大戰係咪近尾聲
而家暫時睇睇英雄嗰邊係大敗
頭十死咗一件 仲有一件斷手 另外第一第二有嚴重嘅醜聞 磁頭就斷咗腳
英雄社會似係崩壞(由冇咗和平象徵開始 到而家 頭十英雄差唔多盡出都一pat屎)

仲要死左大量職業英雄

宜家死左邊堆職業英雄?除左沙佬唔係好數得出

仲有nighteye

大戰中途好多冇名既比腦無個啲殺左
twice死左渡我都開無雙殺左幾個

正式一定唔會咁長
唔知中文點釋, 當大爆算啦

個名嘅意思應該係爆炸版嘅all might 但係翻譯呢啲嘢呢

而家先嚟話麻醉有效
我寧願火佬俾69講完爆seed秒咗巨人好過
鬼滅式爛尾feel

大爆殺神應該只係一個稱號
Dynamite先係真正嘅英雄名所以midnight係批Dynamite
好似八百萬叫 萬物英雄Creati 真正落喺執照嘅係Creati
所以爆豪嘅Dynamite正正常常就可以做名
利申: 鳩噏

dyna-might 感覺似爆豪性格多d
要超越all might

dynamight

諗起綠谷個英雄名

拍埋一齊爆豪型好多

69成個人設都係路人

今集似係搞笑漫多過熱血漫

似鋪緊接棒啦，唔好唔記得仲有士傑果班仲未出黎，唔覺係最終大戰，似士傑果班出黎會最後救場，一啲理由夾硬中斷左場大戰，再玩xx年後新英雄社會

追哂動畫 應該第幾集開始睇漫畫

又要loop 69勁定廢

唔係勁定廢嘅問題
而係佢無特色路人大眾臉

作為一個漫畫主角咁樣真係好難好似悟空幽助櫻木鳴門一護路飛呢啲咁紅

今話以為百萬一個人會挑幾雙腦無

要求救搵人黎幫拖個樣好好笑

幾隻

以為佢嚟救場，原來型得一陣

百萬岩岩先拎返能力

咁佢未拎能力前又真係唔人黎既

但佢講得啱
論攻擊力佢真係凡人level

如果可以好似x men個幻影貓咁帶埋人一齊穿牆就好用好多

無敵救援英雄

但要叫人閉氣

佢唔係唔夠打 係做唔到同時一挑四又阻止佢地攻擊牛王啫

火佬打一隻都咁辛苦，百萬輕鬆ko幾隻又過分咗，set佢救場又幫到團戰幾好呀（夠型

火佬果隻100%
依度依D全部未整好

同埋火佬一開波係諗住活捉 太貪心

佢d體技根本對腦無0傷

好似係話切島淨係掟咗入去但未爆開
火佬嗰一拳就打爆咗個樽

個樽咁堅固

我睇巴哈啲人講個擬聲詞同爆樽有啲唔同

唔會掛話晒都三年班 頭3勁
咁其他情何以堪

可能佢再狂用夜目啲棋仔呢

佢reveal自己個性個集已經講過佢個性本身係冇乜用+極危險
佢靠既係不斷磨練而黎既技巧/戰鬥觸覺+超強韌既精神力令佢行到咁遠
單純就個性而言波動同天喰更強更多變化
high end/巨神兵呢類敵人應該算佢天敵

穿透用唔到道具淨係可以靠本體體術

腦無咁高防,又識再生
普通拳頭好難打得贏

呢兩集覺得澄失其實都好幼稚
將所有野都賴落火佬身上 連啱啱打傷一個人都要賴皮

雖然佢嘅行為係讀者能理解，唔似中二屌中二得嚟不明所以⋯⋯
但已經冇咗兩集前爆大鑊𠴱種老謀深算 依家只係見到佢發小朋友脾氣咁

有得諗喎

不嬲都係私怨撚 大家唔需要吹捧得咁勁
明明就唔係最大反派都唔係主線
推佢嘅都知心理年齡仲係14歲 同埋有好嚴重精神病
只不過精彩嘅係轟家呢個八點檔會點發展

其實係中二屌太On9
所以茶毘有返少少深度就已經有對比令大家開心啲
不過作者都講明壞人就係壞人
唔想灌輸太多壞人都有好人同有原因做壞事
分倍河原仁已經難得算係最好嗰個

根本ofa俾百萬就痴撚線
穿透最大問題係會跌落地下, 但你有懸浮, 直頭可以神不知鬼不覺透明咁浮係敵人隔離, 一下100%

唔用浮都屈啦
穿透之後彈去人地後面
再開100%，之後去穿透彈返去前面
根本就可以玩人肉彈珠機
重要本身百萬能力難用，佢依家啲控制能力應該max？
Ofa過渡俾百萬，應該可以係唔斷手情況下用100%

透過唔會變透明啵
雖然理論上係會

百萬
睇到嗰下真係心都離一離

我覺得佢身體能力其實已經差唔多普通人巔峰
佢一邊保護壞理一邊打解修師都撐咁耐

差D solo解修師已經好痴線

最接近no. 1 的人

戰力應該通形勁過轟，不過英雄嚟講轟啲招有畫面感啲

見到真係嚇一跳

我覺得好襯佢

平哥都聽BTS?

其實係架
最起碼應該接受ofa
出技應該唔會斷手斷腳
百萬係上等容器已經比人調教好
可惜臭久係主角

不過一個係三年生，一個係一年生
打和啦 super

294情報圖

294情報

on9咩 又突然勁咗咁多
之前明明勁廢

未臭係, 之前明明畀解修師輕鬆咁熔左隻手

重on9過主角突然變勁
依個完全冇着墨過
就無啦啦話佢係咩大盜個孫

綠久仲未2年級？故事好似都過左兩個夏季

之前搵解修師報仇果時除過面具，明明無咁靚仔

渡我呀, 蜥蜴人都係唔知邊個個孫, 玩撚哂

其實打到咁都唔係最終戰
我想知再落去可以點樣變返校園番

A班3人組明顯同其他同學唔同Level，以後啲乜對抗戰乜乜祭剩係69都屈哂機

轟有冇咁廢呀

睇返情報佢一啲都唔勁
係犧牲緊自己全部身體去走佬

講緊對面係勁過火佬嘅火力 佢自己受得住就唔出奇
同埋我一直都話唔知點解轟係三小唯一一個戰力冇咩變化嘅角色
睇嚟呢戰之後先會成長

之前又話燒幾燒就會燒傷自己
依加重可以繼續放大招

佢係燒得好傷 依家差唔多成對手都燒燶晒
不過學鬼佬話齋 佢只有對住屋企人先至有光環

講真應該講佢最後燒到隻手報廢都唔過份

咩3人組
焦凍廢到都唔夠大佬打
本來諗住上次對抗戰輸左之後會成長
結果咪又係路人

冰火變化太少

ON9 LF2 冰火佬好撚勁

但潛能好高
簡單暴力

如果allmight被回溯 會唔會有兩個ofa

順便整件戰鬥服

Mr. Compress 要死了

睇返今集佢冇突然變勁, 反而寫得幾合理...
渡我同中二屌就真係突然鳩up變勁, mr compress合理好多

原來佢係整爆自己身體
不過個身世都好似突然醒起咁

官方英文 294

壓縮佬原來又有咁既身世

平哥又一眼高手低之作
完全唔覺呢個twist有咩吸引

因為呢個根本唔係twist？

成個肚冇咗一忽都可以跳黎跳去

眼低手低

下集會死啦
佢講咗一生人一次嘅表演

套野真係越睇越亂黎
啲打鬥亂到睇幾次都唔明個動作打緊乜
成日講啲奸角幾團結又好重人情味
之後又開段回憶駁故扮哂有情感
不過完全代入唔到

兩邊啲人都打到半桶水又吹到好似好盡力咁
睇咁耐係得兔妹打腦無有果種All In唔服輸既魅力

魔術師係有cause同弔想毀滅現實咁既思想點融和到

咁佢設定係魔術師
識小小逃脫術都算合理

入面有幾個都有啲目標同理想
有啲似英雄殺手咁
相信群眾知道佢哋背後故事都會覺得好似英雄殺手咁型
綠久都批評過弔同英雄殺手嘅分別
其實佢哋又只不過英雄殺手所以先集合
究竟而家佢哋點解夾到弔
作者都係解釋得唔好

好似好多都唔係一心跟屌
反而係想睇佢有冇潛質做到下個英雄殺手

不過今集真係...

mr.壓縮係用能力整走左一忽肉定點

整走左一忽肉

真係有咁難明?
已經成格講佢淨係惦到自己pat pat
跟住成頁講有位可以郁下隻手
仲要之前整斷解修師隻手先試過用壓縮

駕馭唔到角色
屌呢種一味想破壞嘅欲望，同斯坦因本身就唔同（荼毘一入就睇屌唔順眼同質問呢個組織有無大義名份）
所以一開始我覺得好似荼毘、spinner呢啲話要繼承斯坦因嘅大義嘅人，應該由始至終都唔會服屌（漫畫畫屌殺警察嗰陣spinner嘅不滿，荼毘到目前都話自己員只係跟斯坦因）；
唔係就着重寫屌嘅成長說服到佢哋
同埋就算最後都只係想破壞，都應該學識權謀、策略
去吞咗異能解放軍
而唔係靠作者送嘅外掛
如果mr壓縮對張間歐兒嘅理想咁念茲在茲，
佢應該會鄙視英雄但同時對敵聯合不屑一顧。

同埋既然想揭露英雄嘅假面具
就應該真係寫佢哋喺英雄嘅表面之下做出各種卑劣、自利嘅行為
依家畫到成個社會啲英雄咁美好
除咗twice同渡我之外
其他反派背後嘅理據都好薄弱

咪係 分鏡差都仲有字請解 未至於睇唔明呀⋯⋯

作者成日都直接寫話敵聯感情好好 但中間佢地佢地點develop呢d感情又冇點描畫過

感受唔到點解佢地會咁愛個組織

之前渡我同分倍已經喺打八齋會期間表忠
打異能解放軍蜥蝪又係入局
異能解放軍輸咗又話入局
今集連魔術師都講到佢神咁
無啦啦話佢會了咗佢先代心願
但係明明每個人最後目標同弔都無關係
個個無啦啦撐佢
除咗茶比

其實已經去到最低層次既講故事模式
由個角色用把口話你聽佢哋點解會咁做，而唔係真係花心機去用劇情或者鋪排去令讀者明白
呢啲真係眼低手低

以前仲會話我英個配角描寫比主角好，依家睇緊啲乜
作者好似好想大家睇到兩邊陣營既對抗
唔夠張力，屌唔夠魅力？係喎buff 埋佢啲同伴咪五五開囉
英雄一條線齊心打，敵聯合唔知個目的係咩？由個角色話你聽其實佢地好愛對方要守護對方
魔術師原來咁有來頭寄望屌做佢阿爺個阿爺做唔到既野，但之前唔會用小篇幅暗示下，係死到臨頭搞唔掂先話hehe其實我就係想你唔知所以一路都唔講

屌除咗大肆破壞有咩同compress個理想重疊...
張間歐兒劫富濟貧個理念咁型你走去跟隻屌
跟dabi一齊直播下邊啲英雄有貪污好過啦

我係咪睇漏左幾頁
一個羅賓漢式劫富濟貧既理念點解會同敵聯合扯得上關係
你話能力解放戰線有小小共通點我都認同
屌有咁既理念咩

其實簡單啲
佢無必要夾硬團結敵聯合
大家有共同敵人所以聚埋一齊行動
各自各去描寫返每個嘅背景同理念帶返深度出嚟
久唔久有個別有交流/背叛就夠

成日畫公仔畫出腸話敵聯合好溫暖好有愛
早幾集都仲好地地keep住有吸引位
一loop返去敵聯合同屁孩屌就好煩好趕客

呢點得打比係夾, 共同敵人
特別spinner同壓縮真係完全唔知做乜鳩
越睇越爛, 勁多多餘野, 明明奸角咪共同目標聚埋咪算

敵方真係整唔到魅力出黎, 搞到次次都係英雄出黎SHOW OFF咁
唯一有鮮明我覺得係渡我

死柄木屌就係破壞世界個制度嘅人,
而其他敵聯成員個理念/目標都係受制於世界個制度,
所以死柄木屌就好似一個百搭嘅理念,
支持死柄木唔單止冇理念衝突, 仲可以接近向佢地嘅理念/目標

頂到盡都係咁, 但真係理解唔到點解會向死柄木表忠,
反而成個敵聯思想最接近屌嘅橙失, 反而冇表過忠

渡我ok阿
似係反正無所謂咪破壞
最過份我覺得係spinner, 講到一開始又唔係好認同，到依家都唔知佢點解要幫屌

佢明明喺redestro篇都質疑過死柄木, 到篇章尾無啦啦表忠, 打咗個突

英雄太多, 敵人太少, 搞到要整堆腦無出黎做佈景版
我寧願敵人勁D先整到絕望感出黎
而家套野智商越黎越低

如果死柄木仲係咁既中二格做Final Boss都似係爛尾收場

重新睇咗次, 真係好無謂
明明寫壓縮係愚忠咪算, 寫咩exposing injustice, 仲要pilfered back to the street
敵聯做過咩係貢獻社會, 今話後好想棄

聖石都係中二格做最後boss
我覺得都無咩問題, 但分別在聖石個個無咩人追隨
中二得來有人追隨真係on9到震
好想我英快啲完, 唔好再寫多篇
個時講紳士, 講士傑係第二最強學校, 以為有咩睇, 原來on79的

佢除左唔明弔喺到做咩仲講過乜
好似聽完佢段speech就支持左

弔同渡我比較似想定義咩叫瘋狂
以前社會會當窮人同妓女係瘋狂嘅人
但再更加以前係當瘋狂嘅人係有智慧嘅人
宜家就當成一種病，然後忘記左"病"只係undesirable to society

跟住有哲學家就覺得社會嘅一啲規範只係基於歷史原因偶然形成，對當時社會有價值，(例如你鎖住啲毒販都係想啲人keep住生產) 但就冇一種普世永恆嘅價值

但咁就好似同魔術師未必一致立場，作者要填嘅坑係，點解魔術師寧願支持破壞同冇諗建立新秩序嘅人(or 混亂已經係新秩序， 混亂即冇一種oppressive嘅規範) ，都唔搵啲想保護窮人嘅人埋堆，係咪純粹情感上同情到，定係有咩加速主義嘅mental gymnastics 喺裏面

英雄殺手同Mr compress個祖先都係想為社會帶來變革
屌係想做咩 明明佢淨係想破壞個社會

spinner無理念 求奇走去跟大佬
跟下跟下就跟左第個

Twice已經被遺忘

人死如燈滅

twice都唔鮮明
佢背景有深度，但呈現出來就只係佢想要朋友，同埋成日做錯野後悔
換言之佢只係咁啱入咗敵聯，佢出生係英雄個邊都得，無理念的完全

唔好意思，我追左好耐po, 發配我自己的睇法同各位連登仔睇的完全相反，我成套野覺得敵聯合好有魅力，其實佢地壞唔晒，只不過係因為背景令自己變到扭曲，各人有各人的想法，不過大路的目標都只有一個：
去揭露呢個偽善的英雄制度同社會

以下有幾點主要的情節令我咁諗
- 荼毘細個俾仆街呀爸知道自己冇冰的能力，就受唔到重視，仲要見到社會對安德瓦咁高評價，其實好撚慘
- twice仲慘，俾個25仔呃左信任，最後為左同伴死。屌班英雄老母啦，用埋晒d拿渣招，係就堂堂正正出黎打過。
- 最近的魔術師雖然一直以黎都冇咩筆墨講佢，今次簡單交代左佢背景，祖先劫富濟貧但俾社會定為大罪犯。而現實中的制度又幫唔到窮人，所以佢思想先咁扭曲。但今話見到佢冇諗話就自犧牲自己去救同伴，嘩屌，乜咁撚型既

講真係英雄果邊除左丁丁同廢久，我真係見唔到仲有邊個肯博左命去救同伴我近一年的情節睇到的係一班主角靠主角威能，係溫室下好輕鬆咁成長個個偽善左膠裙腳仔，死柄木唔該拿拿聲搞掂班嘔心的英雄

唔係敵聯合嘅敵人仲好啲
Stain同紳士
呢兩個會睇到感動
敵聯合真係除咗私心渡我
其他我剩係想佢哋快啲收皮去返講學校

OK
荼毘OK的

twice係點連結揭露呢個偽善的英雄制度同社會?
魔術師你話制度幫唔到窮人，咁佢的行為點同制度或者揭露偽善有關?

唔係太明點解間諜就係拿渣招

另外你兩個重點都係自我犧牲/博左命去救同伴
先唔講你著墨呢點同揭露偽善的關係
你講dynamite最近救大家, Night eye, 切島同胖胖, all might救場, 大家對all for one救爆豪, 都數到仆街
荼毘對twice你又覺得有全力救?

最後都係個句點解博左命去救同伴就係連結揭露偽善
同時更加唔明咩左膠, 呢套野的深度已經夠低, 已經無打嘴炮洗白人
你係邊方面定義到佢地係左膠, 就咁講和平呢家野左膠右膠或者正常人都會想, 你係點定義佢地左?

理念來講
解修同異能解放都高質
起碼知佢地個目標係乜

係佢分鏡差定我唔識睇
完全唔知jm9

未去到咁出事吧

其實英雄殺手同中二屌調番轉會唔會已經唔同？

中二屌就一味想破壞唔順眼既野

英雄殺手背後個理念反而仲鮮明

感覺上作者想玩高端 但又寫唔到落去

好似浪費左Twice 魔術師既角色魅力

魔術師一出果陣都幾搶戲

twice就直程marvel 既sentry，Deadpool 精神錯亂feel

希望唔好浪費荼昆同埋渡我

不過整體我覺得我英唔算係差既作品

分鏡仲ok

係情節去太快，佢一集要俾牛仔褲showoff+描述困局＋解局手段，仲要俾兩頁回憶再逼個覺悟出黎收尾

我覺得反而係內容密度過大

其實佢大可以下一話先回憶，出覺悟最尾再出多招解救，今話只需要講下牛仔褲同魔術師逃脫成功就得，點做到大可以下一話回憶完之後俾個closeup佢既傷勢黎搭住個覺悟一齊展現出黎

家下咁攪到好廉價

咪玩啦，安德瓦救左咁多人，打一打仔就可以令英雄制度崩潰？
因為你講粗口所以我做平民寧願死都唔比你救？
真係唔知邊個先係左膠偽善嘔心

岩，呢個就係故仔的矛盾，安德瓦係社會中形象好好，但係荼毘淨係睇到佢呀爸點樣對佢唔好。

我係度再回應下之前話佢地咁樣揭露英雄社會的偽善岩唔岩，應該有更好的做法。岩，你地冇講錯，敵聯合的做法唔係想做更善的人，相反，佢地只係想攬炒，將班偽善的英雄拉落黎一齊墜落。

同時大家要記得，佢地的經歷始終係好黑暗，所以大左對社會係會有復仇的心態

我打個比喻，有個毒撚俾老婆綠左，但上到連登/新聞，全部都話佢老婆工作好上進，照顧得仔女好好，平時仲會做義工幫老人家。如果你係個毒撚你會點諗？好好咁做番好自己，承認自己有做得唔好的地方？定係腦海入面淨係記住老婆點樣背叛自己？

而你可以當敵聯合的心態就係後者，所以成班就係怨婦大聯盟，好憎呢個社會點對佢地，淨係執著負的一面，好想去向社會復仇就係咁解。

其實我都係想同大家分享下敵聯合諗咩，呢套野的反派係好有魅力！

咁係你想當然腦補曬所有野
我地講緊係作者講故仔既能力好有問題
基本上從故事睇到就係，進入all might年代之後
成個社會安居樂業，人人豐衣足食
黑社會都唔敢猖狂，有壞人但無窮人
你成日話班英雄偽善，但除左安德瓦之外，邊個有做過半點壞事？其實真係無，連安德瓦都會以救人為優先

敵聯合口講到個社會幾腐敗都好，都係得佢地把口講，其實故事入面從來無其他側寫去佐證

舊時代有all for one可能真係混亂又黑暗，但大佬，你睇緊呢個係靠all might一條友撥亂反正既和平快樂年代黎

英雄殺手其實都有精神病
英雄只係職業名 又唔係真係英雄
人地打份工都要比佢殺

唔理屌想點破壞個英雄制度

但火佬個case唔一樣wo 講緊no.1原來咁多黑歷史
一個明星吸毒都可以高處跌落嚟
更何況係英雄社會嘅第一英雄家暴 仲要個仔係敵人嚟
我係市民都質疑班英雄啦
呢幾話都係講緊火佬玩撚完 邊有你講得咁輕鬆

佢唔係淨針對英雄？

係果d掛英雄名又唔係做英雄野既人

亂搞事既人佢都唔認同 所以佢唔認同中二屌

原本佢打算搞掂班長果班 就係搞掂d腦無

所以咪話呢個舖排唔make sense
你都識講明星吸毒，明星有無實際幫過你，救過人？
邱吉爾就算叫雞都仍然係邱吉爾
最多話燈矢作為反派既理據好充分

我明你講咩，你睇到的都係一般市民睇到的，但我想你代入去敵聯合角色度睇。如果係有佢地的經歷，會唔會覺得成個社會安居樂業，人人生活美好？唔好意思佢地個個都睇唔到，所以就組成左怨婦聯合。

我提出呢點，其實都只係想大家明白下敵聯合諗咩者

點會有人唔明敵聯合諗咩
只不過一個幾億人安居樂業既國家咁啱有十條友生活唔係幾如意所以想打爆世界
咪就係大家講緊既無理念無魅力
你話佢地係幾千萬個社會底層入面衍生出黎既共業就話啫

英雄只係職業名 你當佢fbi cia都得
打份工都比人話唔夠heroism 跟住比人殺
班長阿哥捉犯夠盡責喇掛
英雄殺手又話人廢 唔配做英雄
根本任佢講

或者再簡單啲講
好似香港咁，如果係政權無能，貪污腐敗高壓統治，咁你行出黎掟汽油彈就係有理念有魅力

如果你失業，老婆勾佬，你又走出黎掟汽油彈就係中二偏激無力

唔係好難分啫

其實講到尾都係格局問題 就算火佬係家庭方面係幾大問題都好 係故事入面呈現出黎都只係一個極少數既例子 佢一味想將個層次升華推到去制度問題 但表達出黎只係有幾件友仔唔比個社會接受所以就想攬炒全部人

無錯呀
如果佢肯放開啲寫敵聯合就係一班愉快犯反而仲得人鍾意
渡我就係一個好例子，天生唔識表達情感，愛你愛到殺死你，咁大家咪接受囉，仲有人氣添
依家敵聯合變左行路踢到粒石仔就話要炸左土木工程署
on9都有個譜吖

所以我諗法同大家唔同，我睇到既係

一班淨係諗住議席同議員津貼，叫人眾籌打官司的泛民，又上報紙又上新聞拎晒光環，但冇掉過汽油彈，社會

另一班可能讀書唔成，人工又低，俾社會迫到走投無路先出黎掉汽油彈，就俾人話中二冇力

如果又要有光環，又要掉汽油彈的聖人，我覺得太唔真實唔多見到。

No.3 殺牛仔褲都係一個引爆點

不過牛仔褲走番出來

敵聯合都係想帶英雄既黑暗面出黎

好似the boys咁 英雄執行任務果陣係唔係就可以唔理一切？

不過我英又未捉到果個點搞到件事兩頭唔到岸

第一，英雄真係有救人，你話英雄無盡力救人完全無例子，仲要次次救人都打到灰頭土臉

第二，敵聯合頂多咪將軍澳連儂牆斬人嗰位「滿身鮮血既受害者」

捉到鹿唔識脫角

屌 - 英雄因為驚敵人要拋棄子女 造成下代家庭問題
荼毘 - 英雄老豆想登頂 製造出嚟嘅失敗品
壓縮 - 劫富濟貧的理念比英雄社會否定
渡我 - 個性問題天生嗜血比英雄社會否定

後面兩個要寫其實幾好寫 特別係壓縮
但偏偏幾句字帶過而且至今為止都唔見有英雄貪污嘅情況出現
最難寫嘅屌反而篇幅用得最多最長 但到依家都好鬼難理解

所以個問題就係大家都知作者想表達啲咩
所以先更加覺得佢寫得衰

壓縮真係炎柱咁撚樣

都未撚同個角色有感情

無啦啦吹撚到背後好大理念

起碼回憶一話 咁就成件事靚仔番晒

不過好難講 依家好多人話回憶一下就拖戲

最好好似喰種咁 整番個武鬥大會/一格變人棍撚9班讀者最過癮

綠久真係好廢，今場全靠百萬牛王同爆豪

百萬先係真主角

咪就係 有d人成日以為人地唔明先會覺得寫得差

請得冇錯

On9 你居然拎敵聯類比勇武手足

無69 10幾話前 死柄木摸一下地板死晒啦

企係到鳩叫幾話算吧啦

又要救人又要打架，個難度其實好高我又幾欣賞佢

但stain果陣時已經係咁
缺乏英雄道貌岸然果方面嘅描寫
呢點上面同宜家敵聯有咩分別

其實係
純粹因為電視個speech講得好
深究佢做乜發現on撚9
所以寫得最出色一定係渡我，解修，異能解放，all for one
因為一兩句就完，寫多已經顯得作者有幾咁廢

渡我寫得幾完整既啦
個故事點解唔用異能用個性，就係因為與生俱來密不可分
後尾渡我都明白自己做既野唔啱，但覺悟左情願背負責任同英雄既懲罰都要繼續做自己
算寫得係咁
所以渡我有人氣唔係無原因

係解放呢篇開始先差
twice都無咩，因為想要frd，咁啱入咗來
魔術師呢下好撚多餘
另外兩個應該唔會浪費，不過dabi早啲退場仲好，再出就淪為普通奸角

同埋上面個on9提起溫室成長就嬲
唔知畫乜鳩雙主角，69就練到骨爆哂，多次頻危。屌條仆街對解放就回憶下往事就升級，跟浸下個缸就升級，平時有腦無，有黑霧救
渡我可以copy埋人個性又係講唔過去
總之敵聯篇開始係好值得棄

你類比指英雄冇掉過汽油彈，其實係指你想佢地漫畫度做啲咩

渡我真係幾正

荼毘真係同意唔到
轟慘佢咁多比人虐打都冇殺無辜嘅人
佢淨係比人冷落就周圍殺人
佢本身就有問題

佢係差啲死咗喎
雖然detail未講

好似係佢自己想令火佬注意所以練大技最後先搞到自己差啲死

好似未講
我就估係火佬chur得佢太勁搞到佢燒死自己

290出嚟以為係咁 但睇佢呢幾話表現似自己chur親自己
種失落感係在於佢本身應該好鍾意老豆

係我都覺得佢勁想搶返老豆嘅attention然後燒死咗自己
其實佢好愛爸爸

其實呢樣嘢東亞人都幾普遍
想望子成龍、比較仔女
“Why get an A, why not A+”

如果燈矢生活響現實世界
一係就讀書讀到有精神病
一係就放棄治療做隱情

volume 29 cover

295全圖

笑死
又係如果百萬有的話, 基本上無敵

？壓縮冇左半邊屎忽仲點跑跑跳跳

第5季 PV2

咁快完

想問而家係咪仲無漢化組肯譯?
自從佢得返d濕鳩個人漢化就無睇

「Hero rising應該是最後一部劇場版了」

有本土粵譯

除咗粵翻 依家嗰邊有兩個
死柄木弔解放同雄英高中在逃保安二號機
前者我覺得翻得麻麻 後面唔錯

漫畫家話嘅就完，通常都重會畫一段時間嘅

ONE PIECE

咁難得afo有返對眼
做咩要整盲返自己...

你當佢尾田咩, jump依家興完得快

穿透加感應

浮都好用阿，無咗無限跌落地下個弱點

官方英文 295

一代: ONE FOR ALL(儲存及傳承力量)
二代:黑鞭
三代:?
四代:危機預知
五代:?
六代:?
七代:飄浮
八代:無
九代:無

全部都係好有用既個性去到八代All Might就斷左，十代後冇新個性

黑鞭係5代btw

all might暫時肯定唔到係咪無
老爺車都講過好多次, all might好快上手, all might都自己講即刻適應
可能仲有少少故講的

其實作者知唔知根本冇人想睇呢d 奸角茄呢啡呢心聲，
成日用埋d 茄呢啡視角嚟拖故事

弔想洗白？

唔係想睇唔想睇 係佢寫得差

黑鞭, 佢套戰衣加條勾索一樣功能
浮空, 打左咁耐唔係個個角色都識浮空架咩? 佢開100%已經空戰左成集啦
危機感應, 唔係動漫d角色不能都有呢個能力架咩? 可以感應殺氣之類
d新能力真係好無聊
好似ubisoft d game開技能樹咁
下次出埋二段跳丫笨

咁多個 係得分裂同燈矢寫得好
其他個故事都好草率

其實弔都好明顯係笨久嘅foil黎
弔因為個性，因為際遇先會走上villain嘅路
(分叉點取決於佢相信自己係villain, 所以先會被拒絕救援)
笨久就因為無個性，際遇而走上英雄嘅路
(分叉點在於佢((仲未))冇放棄做英雄，就俾all might拯救左)
笨久都有相當嘅imposter syndrome, 覺得百萬先有資格繼承

自由意志vs命定論 + rehabilitative justice

終於打撚完
條中二撚變左condom仔
最終大佬其實都係AFO

正路都預左
我估最後都係綠久救番條友出黎
之後大和解bbq end

Mr.壓縮 RAP

咁寫其實幾好, 直線同返大家講吊真係On9的
但最撚無謂真係寫到佢要有人追隨

咪就係, 一開始就諗住作AFO奪舍嘅話,

1唔好作有班友心甘情願追隨中二吊
2咪鬼作AFO作到好似真心想搵人繼承咁啦...

連原本AFO個老師形象都蝕埋...

其實spinner好明確咁話係因為英雄殺手加入，
而英雄殺手根本同吊唔啱
竟然可以跟到咁耐重要咁忠心

一睇到敵聯合就硬係覺得自己係咪睇漏左幾頁甚至幾話咁

要呃人先要呃自己
依家睇返俾allmight打敗之後afo嘅獨白就發現
佢好戲到自己都呃埋

吊一開始作到想利用英雄殺手名氣招人，
上一章又作到自己好鍾意敵聯合班人，
唔知想點

睇來要出多5,6個外傳先寫得惦
仲要唔好係呢個作者寫

仲話人地唔識教
其實自己就用緊個性嚟同化人

屌你鬼父來
話教人話救人, 最後食咗人

起碼叫做有啲進展
巨神兵做咗Condom收皮
無咗呢件坦下次唔會喺佢身上拖時間
佢啲打鬥唔好睇
喺度拉拉扯扯拖幾話

仲有班量產腦無 都好無聊

腦無除咗九州嗰隻真係超無聊⋯

一切都係afo用嚟拖到吊呢個容器ready

當佢STAR WARS果D白兵 FIT晒

好難想像巨神兵點俾人捉走

應該oldnews

睇完呢條片笑左

黑鞭 危機感知
變到成個Spider-man咁
btw會唔會有一日壞理變返個全盛既All might出黎

啱啱新入坑 留返個名先

都唔洗太認真分析哂d能力
我覺得未出哂套野都會完

啲能力都算覺醒得快，其他人畫的話可能一個長篇先醒一個

蜘蛛俠仲有電同隱形，我估69遲下都有

唔快啲又俾人屌廢九

應該仲要69過番OFA俾allmight先得

不過照佢意思應該係No.1 始終主角係佢

好似開場白係
「依個係我成為最強英雄既故事」

最尾除咗雷射眼, 盾牌佬同midnight其他都唔認得...大鑊

296 韓肉

屌你老母啦

屌

佢個look戰鬥格姐，個性唔岩打交，克屬/好似提子考試咁唔呼吸已經收佢皮，佢俾人拍落地一堆人圍佢，俾人輪都輪死啦

啲反派就點比人輪都唔死
還我午夜

死前仲要被人輪

唔知有冇比人輪姦埋先

原來一早flag已立

On9好明顯比人捉咗去做肉便器配種

冇影到全屍, 可能條屍冇著衫

可能出久學到all might 招變肌肉人
變到大岡咁

官方英文 296

可能係有villain整咗條假屍捉咗啫
咁高人氣都咁輕易拎便當

Vol29啱啱先出 你咁快就有得睇？

我上amazon jp買Kindle版

前面加埋大.爆.殺.神果種ダセェ感真係不得了
（我都係Amazon買咗）

Midnight 好高人氣架？

夠淫，點都實有人氣。仲要死得咁慘....

太符合爆豪人設
等左咁耐終於可以講俾ジニスト聽 但係俾佢笑小二
係得飯田咁乖會嗌佢全名

劇情黎講 咁大規模場仗
冇d出名少少既英雄拎便當做下震撼教育點都講唔過去
學生/太人氣既角色便當既話又會收刀片
咁咪唯有
希望之後唔好變柱滅之刃

唔搵外國英雄幫拖正常點打

正路就69同屌單挑
其實敵聯合都大損失
個性解放戰線打得果D都輸左,TWICE死左,巨神兵捉左,COMPRESS應該都就死

英雄社會崩潰
afo又出場

邊到有洗白

最sad 係連戰死個shot 都無
變咗同其他路人英雄一樣只係一張相

可能午夜係內鬼呢 可以趁機退場

其實應該死返個學生
cls啲學生仲係一年級就打到咁
俾佢地畢到業仲唔霸哂Top 10

午夜眼罩上一頁有隻手有手銬,真死

作者咁鍾意美漫 應該係好似美漫咁扮死大下你啫

懶係做咗受害者就叫洗白

今集個畫風好似舒服咗

吓有啦
講到明係受害者, 綠谷會拯救佢
到時咪寫做我on9仔來, 俾ofa利用, 其實本性唔係咁etc

真係打得既咪又係得嗰幾個 放過佢地啦
唔想助長死晒成村人先叫好睇呢個風氣
其實係勁既現役英雄唔多 以前個個都靠ALLMIGHT一個頂
依家咪搞到要班仲讀緊書既都要出黎幫手
再加埋AFO+班腦無真係太屈機

士傑個班去左邊

紙鋒射手似係廢咗隻手
水泥人重傷
Top10睇嚟好幾個都要休養停工
英雄真係傷亡慘重

屌你異能解放軍自貶身價
咁就得返132個
間諜起咗件
首領都衰撚埋
就為咗個咁嘅撚屌

異能解放軍連敵聯都打唔贏
差唔多水準啦

唔係夾硬BUFF敵聯合應該嬴到

巴打係咪睇得火滾撚樣太多

成頁寫到明話覺得係求救喎

唔係輸贏
係信念問題
英雄殺手得自己一個
仲俾三個學生捉咗
但係佢型呢樣嘢無改變
但係如果佢臣服畀屌就係一個柒頭

有好多故仔係講主角意識到壞人係出身,環境下既產品
好多都唔係寫個壞人冇得揀

或者even有得救*

咁你想點解讀295最尾兩頁you looked like you needed saving
臨尾69出來話sor睇錯咁?

主角都可以錯架?
好似無限之住人個女主, 對仇人有些少心軟, 咪俾仇人大巴大巴車路去話
佢父母條命有冇咁賤
deku 貪心開, 想要救哂所有人, 救朋友又要救埋對方既心,
咪睇佢點樣撞板,

暫時都冇人幫endeavor口話佢好有型,
又強調做既野只係為左未來, 過去係抹唔走
用轟把口話endeavor係個出色既英雄, 但炎司作為老豆既過去係抹唔走
姐係話善行可以一路加落去, 但唔會取消得到惡行
又岩岩受完報應
斷估應該冇火滾咁戇鳩

Ching你應該知自己睇緊jump最通俗的皇道漫?
唔係小學館MONSTER,講談社星星公主咁
係我英邊一幕令你覺得主角觀點有錯過?
又係我英有啲咩咁利害的劇情係會同一般jump皇道漫有分別?

69會想救心操
過多幾十話都寫到白一白
我真係想知你邊忽見過69有錯過
打紳士又係

主角錯, 故事探討既限制都好王道範圍內啦?
咒術都做到既野
火佬條線可以有咁既細節, 我諗hori寫得出又唔會太黑暗, 難明
同埋我英冇扮主角唔會拋離配角好耐, 同火影比係進步左
一開頭就開宗明義話人出生就唔係公平,
豪仔果d要學識點面對, 唔係做all might就係客觀人生最高目標黎

廢事quote啦,
紳士唔係話十惡不赦, prankster一個, 咪可以返轉頭
分分鐘坐完監出返黎
all it takes is one bad day 根本應用唔到係佢到

咁首先你要搵主角會錯的痕跡
如果要數, 你當好似slam dunk咁, 好早establish
同時間咩搵配角探討深度, 咪就係一般皇道

聖石個姆吉卡, 龍同火佬都有深度主角好多
OP都係大把配角寫得好深
又係邊個錯覺令你覺得寫配角啲線好, 就一定主角(deku)條線會好

咁簡單啲講
69有邊次睇所謂奸角係睇錯

係佢時間推進得太慢
劇情推得太快啫
上次打解修師都叫用外掛贏
今次打屌如果係二/三年尾都仲可以接受
作者根本handle唔到咁多角色先寫到佢地仲係一年級

成編重點係eri控制到自己
以後只要未死都仲有得救

作者根本handle唔到咁多角色先寫到佢地仲係一年級
^呢個真 已經直頭想end game咁款
其實寧願佢放慢d黎畫 打左咁耐畫返d校園野抖下氣先啦大佬

咁唔叫洗白啦 由一開始神野事件講到佢係志村個孫已經明顯係要寫弔係細細個就俾afo捉去利用 afo先係boss
同埋hero/villain係一體兩面呢樣野都係阿平一路都想表達既野
even你本心係正義 你貫徹正義既方法就係會左右你係hero定villain

唔係洗白哂
洗啲白啦
佢咁寫個套路遲早吊真係認自己求救
叫無咁黑咁解

其實啲校園日常好好睇
寧願多啲好似紳士咁嘅細boss
或者啲校園活動咪再整啲一齊去夏祭
明明住宿舍應該好多嘢可以發揮
而家成件事去得太快又唔自然 又嘥咗個setting
佢哋一grad應該就可以入top10 hero

handle唔到畫咁多
可能下轉打afo就會avengers assemble

但死左咁多人校園生活應該冇哂以前輕鬆氣氛仆街幾個縣被巨神輾過，如果唔係玩畫面一飛飛2-3年後，真係會勁沉重班學生黎緊幾年

Endeavor受精神衝擊
Hawks重傷
忍者傷左手
兔女斷手斷腳
盾佬死
龍九重傷
密林神威重傷
牛王傷勢未完全好返
頭十得返洗衣機冇事
仲有個呀伯好似未出現過

但其實英雄唔提早開戰玩突襲，俾屌100%醒左，應該真係冚包散斷手斷腳都冇得俾你，係完全粉碎

我都覺得個節奏應該慢d
有d漫畫就拖到仆街 少少野拖幾十集
我英就掉返轉 個節奏喺度鳩衝

英雄方冇得抖，而家腦無去劫獄，有邊個可以守得住

紳士 肌肉佬

仲有stain

感覺會步鬼滅後塵
啲設定開到好大
但主線就踩恆油
少咗好多支線去補充返個世界觀

人氣夠咪出一大堆外傳嚟補

可以用回溯復活

原理上應該同司傲天一樣

順手拎埋修解師個能力幫自己整下容啦

英雄全部咁
但學生一個有事嘅都無好似唔咁公平
除咗三主角重傷

Afo好似係用中二肉體重生wor
正 終於唔洗再睇到中二

但295佢畫吊塊面係AFO個塊
即係自己整盲返

肌肉佬唔會守啦⋯⋯

仲有好多重傷（Mina,波動）
仲未計老師死左既精神衝擊

直接game over

今星期又停？

YES

個個月都停一兩次

之後落嚟係咪冇辦法講返嗰啲咩學園祭嗰類輕鬆嘢
班學生見證個老師戰死正常應該都幾大心理陰影 要講可能都係學校嘅心理輔導

操控動物都幾岩做搜救，又可以叫啲雀高空搜索，又可以叫啲狗聞啲遇難者出黎

口田係咪全班A班嚟講最冇戲份嗰個
幾次大事都佢戲份 旅行嗰時連B班幾個都多戲份過佢 之後AB班大戰又係冇戲份
love line更加冇佢份 (綠谷-御茶子 切島-蘆戶 上鳴-耳朗)

葉隱

葉隱係個人隱啫 但起碼有啲對白
口田好似對白都冇

其實AFO要free 自己正身
即係代表對屌既控制唔完全
除時失效？

口田本身少野講都有係咁意描寫過佢內心同對耳郎既崇拜
葉隱真係完全冇用篇幅寫，今章直頭一格都唔見唔知係咪特登

搶人身體係要啲時間

佢而家似係遙控緊撚屌個肉身
唔係真正搶到
如果佢本體受攻擊可能會令佢死

利申鳩up

好似成話都係屌

297情報 (成集)

救撚命 一套咁好既漫畫 啲奸角垃圾到

啲奸角出返晒嚟係咪準備end game

等睇下集放埋英雄殺手,然後一人清大部份拎經再做第三勢力

其實唔算啦
直線寫咗屌係On9, 咪撚理佢
屌係用來鉗制afo用, 之後當佢幫主角都得

其實係上章 直接死左佢會唔會好啲

唔會啦
屌一定會係afo同69打到仆街個時出來幫69
臨尾洗一洗, 感動結局
完, 笑

應該都會

唉, 又講條撚樣..
條撚樣真係毫無吸引力

唯一真係想講呢套點都唔係好漫畫
如果係解修／異能做final boss仲好
連紳士做奸角都有說服力過屌

解修師型到

佢冇咗對手係咪出唔到技

會, 呢個角色直程係失敗添啦,
連埋成個敵聯, 最好連根拔起, 重新作過班新嘅...
我真係可以當之前敵聯的垃圾劇情冇睇過。
依家俾呢舊老鼠屎痴住個主線劇情, 真係好睇極有限...

個監獄都幾廢

仲以為蛇女

唔見紳士？

紳士唔算大奸大惡唔會同佢地同一個倉掛

係出唔到架喇,
但佢個能力咁勁希望唔會俾人偷啦

解修師一出來就搵老爺

本身應該有英雄守
但打超常解放係全員出動

搵物間copy 技，之後復修返

官方英文 297

新手入坑,一口氣追動畫去到第四季,啱啱睇完打贏解修師

因為睇完鬼滅之後再睇我英(我見陳零九係咁叫),鬼滅就即刻比下去

每次發生大事件之後都好想追埋下一集睇下其他同學嘅反應

咁你可以唔洗再睇落去
打後完全劇情暴走 開外掛咁升lv

物間copy到應該拎黎改造自己先

邊有可能因為要出去捉人就無人守監獄咁兒欺

因為真係咁兒戲

唔係兒唔兒戲
係屁孩吊100%直接end

睇撚死人咩屌

今集最尾嗰頁好冇感,
仲想學第一集...中二屌何德何能企69個位。

AFO講嫁WOR

啲大奸大惡 勁閪到
一個屌都搞唔掂
仲要成堆犯出晒嚟

我知, 但佢講緊中二屌呀嘛

冇外掛真係唔洗打
除非前幾代啲個性好撚勁

咁又唔係
Allmight 無前幾代都穩定到個社會
係出久未好似allmight 咁勁姐

69開100%全部秒哂啦
係得afo可以同佢切磋下

得啲19機器人

其實69宜家用ofa係咪已經大力過故事初期殘廢嘅all might
如果係咁作者啲表現力真係有啲差

69又冇可能無啦啦100%
當初100%all might打afo都要搞到殘廢
宜家仲要有新弔同其他應該幾有來頭嘅新反派
睇佢點buff英雄戰力啦
afo咁獨特，我覺得係時候搵啲外國英雄幫拖

咁又未勁過
只可以講差唔多
仲要唔可以連發

趕收工mode
其實想睇多D其他同學 唔想成日淨係見到69同屌

allmight唔係因為afo講第7代所以先被偷襲成功咩。allmight全盛期100%都唔會殘廢。

讓渡左既Allmight一定仲勁過依家個69啦
果時Allmight都仲可以輕鬆贏腦無 依家隻69打一隻都未必贏

發現69仲未正式同一隻腦無打過

輕鬆贏腦無

all might全盛期打5拳就得嘅腦無殘廢咗嘅佢要打百幾拳
然而69宜家已經用到一半ofa
戰鬥技巧69固然冇可能咁快追到all might
但論輸出宜家漫畫進度69過咗all might都唔出奇吖
雖然作者嘅表現力令人完全睇唔出啲破壞力比較

50%都係無感 唔知依家放晒D犯出黎係咪比69逐個升LV用

希望入新章，想佢節奏慢返少少，鋪排下進入混沌世代之後果種勢力紛爭，打完紳士超加速到現在好累。

之前話改革警察又冇咗件事就開始加速。

珍
afo出番黎
同要成堆戰犯
一個中二撚都打到咁
仲要英雄方傷撚晒
打條撚咩

滿lv嘅69會仲勁過allmight
Ofa累積多一代+歷代個性

放解修師出嚟嗰條女係咩人?
唔認得不過幾正

個作者好似好驚節奏一慢 d人就棄書
但依家係作太快搞到唔好睇 冇晒鋪排咁

我覺得allmight 既100%
同69既100% 打出黎既威力會唔同
依D都要計返個個人本身既身體質素
allmight 副計係頂級大隻高佬身型
69只不過係鋼條矮仔

而且69仲要有多幾招技玩
All might只係純力量型

69嘅招式無一招有實用性，之前練手指彈空氣依家都無用過，all might 嘅招簡單直接好多

紳士好慘

allmight 去速度力量智慧咩都有 單純既超強化系超人....
我覺得69 100%都係唔會夠allmight 100%威力大...先天問題..

一句概括69 周身刀冇張利

比個半桶水打贏

舌鞭有用
射門式同Air Force係咪用完一章就冇再出過

69 嘅100%一定輸出高過allmight嘅100%
呢個係ofa的設定嚟

肯定唔啱 之前好似又係有人講同樣嘅野 係咪你？

點會唔岩???
allmgiht 副計咁撚樣打一拳100%
同69咁既排骨仔打一拳100% 威力一樣?? 咪玩啦

事實就係咁,
allmight嘅肌肉量令到佢可以endure OFA 100%
就係因為69係排骨仔肌肉量冇allmight咁勁, 所以OFA 100%就會斷手。
但單論OFA 100% 的輸出，69只會強過allmight, 呢個係OFA設定。

唔好FF 作者只係講過身體強度拎佢承受唔到100%
但冇講過個100%係咪人人用打出黎既威力一樣...
但正常logic 係身體愈強 打出力威力愈大..

你唔好同我講69 個時打出黎既20-30% 同全盛allmight打出黎既20-30%
威力一模一樣..諗都唔make sense

隊冧治崎之後都係得一個英雄（沙人）加警察押送

守監獄冇人唔出奇呀

翻睇真係笑死我

最初就咪理屌, 跟殺手
家下就又要理屌又要跟殺手, 做咩唔阻止屌殺69

建議你ff少d
ofa本身係將力量儲存然後過渡給下一代
正常logic 69既100%一定勁過allmight%,因為allmight得之前7代既力量,而69係得到之前8代既力量

再重睇咗小小
明明69花咗啲時間講佢用腳，發展自己個shoot style
基本上解修師開始就無點用過

Air Force

同屌打最尾又係用返拳頭，明明佢用腳大力好多，on99

好唔猶豫咁就用fly bye hit

巴打
條油搵套超自然漫畫代入邊個大隻D就大力D
不嬲都講緊OFA 既力量係一代傳一代不斷累積
就係累積到ALLMIGHT個代先夠AFO打

官方英文 298

新人留名

Netflix睇到百萬救eri醬
型撚到呢

用壞理個能力咪回復晒 使乜訓醫院

要等隻角變番大先用到

我有諗過壞埋不斷練
未來個個都可以恢復返
其實好期待all might 治療後復出
反而想問有無人知外傳主角依家點
追左兩期後無睇

係喎
All Might都可以變返強勢時期
可以正式轉主角

無乜進展

69係咪又會夢見歷代

屌開完第一次掛長眠醒返都冇事
69今次仲唔入精神時光屋練功?

係好似Matrix咁Download緊前幾代OFA個性

打通任督二脈都冇用了, 醒咗發現手都斷埋...

班英雄一定話唔可以當壞理係工具

所以壞理一定唔會恢復返除非出意外nerf佢能力或者all might死左

肯定係腦入邊練緊其他個性

似all might死 恢復翻打最後一次all for one

腦裏邊又打風

要全覺醒先打到100%吊

有人話all might個情況係回溯唔到
不過都係睇作者點寫

邊到有外傳最update嘅睇
我搵極都係得6卷 冇最新嗰啲

叫壞理醫返好all might好過la順便攞返能力做和平象徵

Afo由最有魅力既反派變大蛇丸 弔變佐助

no break next week

想問下，通行係咪仲未拎返能力，睇動畫

唔怕劇透

回家了，型左一格

#113

咁型仔

梅姐老母

官方英文 299

Hawks真係好撚堅強
無野束縛佢之後
會唔會成為英雄方新支柱
好期待

用得shoot style 個作者都on9啦。69打架style次次都打到殘先贏到，再用shoot style腳殘左點再用手同人打，跪係到比人打死左啦。

見到Endeavor公仔係特價覺得有啲悲哀

計返時間嗰時係AM全盛期,其他人都係垃圾,仲值500蚊仲想點?

霍克斯同轟炎司條line越黎越好睇火佬無意中幫過霍克斯既童年，到宜家霍克斯準備幫返火佬 睇完有啲打冷震好期待

仲要霍克斯同火佬公仔超撚可愛，500yen果個對白又好悲涼，今話回憶好撚好睇，我英既文戲真係好好睇

今集真係好睇 見到Ｄ人既反應都係
299前: 趕收工 垃圾劇情 悶
299: 我英好好睇 神作

那對翅膀是長來...做什麼的？
Hawks

你地去開邊度睇 我google search果D支那網翻譯 譯得好差

等風紀會出廣東話

有冇link 可入

除咗個咩雄英高中在逃保安二號機 其他支那翻都唔睇

只係睇官方英文...

佢老豆有羽毛

仲要endeavor最唔搞公關最冇人氣

唔知火佬醒返會點
我覺得佢會反高潮 慶幸人生最大既遺憾（燈矢離開）消失左，英雄地位同社會wfc

轟仔即刻關門果下w

精神病老母依家畫到成個聖女咁

唔得咩，
有講過佢好返好多喎

唔得，D角色性格成日變黎變去

但真係有講佢好返喎，
都有講過以前都係慈母

慈母唔會滾水碌落轟到

再細個嗰時呀，
憧憬all might想做英雄嗰時呀

邊話有講？最新依話？

頭幾卷

明明之前有正常同關係好好嘅時候，
後來講佢地有再見面，
病情有好轉，話返正常啲有咩唔得

sorry咁係我記錯

ching幾有禮貌
見太多死兜難兜, 特別係海賊王post

好小事

綠久想做英雄嘅理由真係最薄弱
不如瞓到大結局算啦

佢同屌同afo都睇到好厭 暫時都唔係好想再見到佢地個樣

俾多集睇下
暫時睇唔到老母係居高臨下咁對endeavor說教,
可能只係身同感受

d英雄做乜辭職, 呢下真心賤...
d人嬲都好正常姐...

之前有all might做和平象徵 大罪犯唔敢亂黎
d英雄求求其其都搵到餐食 依家下下都搞到咁大獲咪唔撈
所以當初stain先要出黎屌呢班蛋散唔係真英雄

官方英文 300

辭都正常啦
家下要一個打十個最惡罪犯, 遲到仲要有機會俾市民打
變咗職業, 就唔再係個個有心做啦, 都係套野主旨

個性人人都有
英雄制度只係方便法律
依家吃力不討力
俾你都唔做啦

依家劇情去到咁
反而覺得好睇左

寫少個top 10英雄
睇番setting 伯伯又老啱啱好
可能為咗寫佢會引退所以寫到佢咁老

再一次證明 allmight 69 同屌 千年仇怨係支線黎

火佬嘅家庭問題先係貼地主線

呢套漫畫文戲吸引過打戲

直接比返力量am好過la

有冇人覺得火佬流馬尿>轟開門>閂門>再開返門，真真正正俾一大格火佬喊>冷母出場

一氣呵成好睇到痴撚線？

咁係有支線都唔會覺主線好睇嘅

一口氣chur亞勝ge成長都好正

次次入醫院之後都好睇

想睇火佬幾後悔 其實呢話唔係幾feel到

呢話火佬個d表情畫得好好

個樣感覺老左好多

火佬一家既文戲真係好好j
黎緊既情況會變成點
好期待

我諗就算火佬振作返同屋企人搞返好關係
我諗佢都有排先搞得返民眾怒火
真係要靠餘下仲在任的頭10英雄幫手
同埋我諗69佢係one for all傳人呢樣野應該今次會再多少少人知
起碼火佬、老師同同學好大機會過今次會知

反而想睇斯坦因嚟緊會點

會唔會暗地裡保護平民同殺其他罪犯
佢上次出場已經好唔妥吊
同埋都想知蜥蜴仔見到佢會點

剛剛 開始追 netflix, 超好睇
劇情緊湊又好笑，配am 配音又超熱血

想問下 Netflix 既第4 季，進度係漫畫既邊度
動畫同漫畫劇情完全一樣？
另外，漫畫完左未？

有d 想追漫畫...

一係打罪犯, 一係殺哂辭職個堆

第4季第1話 125
第4季最後1話 190

動漫畫劇情一樣 除左有d係原創咁解
漫畫未完

辭職唔會比人殺啦 痴線咩

點解mha twitter會話hello john cena
而同時john cena ig又post咗mha電影張海報

我估係新劇場版配音

佢最憎就係搵食／無理想個款英雄喎
辭職個班直接show哂俾佢睇邊個係假英雄

佢個目的又唔係殺人
係想D唔夠"英雄"既 英雄自己收皮
依加辭晒職咪岩晒佢

55
都有道理

301 情報

講咗有ofa嘅存在啲人先會安心
知之後都會有一個好似all might咁勁嘅人出現

配葉隱?

好樣衰喎

焦凍真係好撚慘 明明乜都無做錯
就因為個性完美+生錯時間就做左成件事導火線搞到冚家剷

轟家線真係好睇過其他

轟成家成家都係一個悲劇
得冬美同夏雄心理狀態仲係正常

老母都要負返部份責任啦
係佢接受呢堂婚姻同要幫佢生仔
由結婚到生第一個到追到第4個有咁多位可以停，都冇停到，生到焦凍個樣好似鬆左一口氣咁，大仔都未教好，又生多個迫死人

燈矢又係一個tunnel vision唔肯放棄嘅人。。。。

段婚姻係女家家長發起，咁睇唔似轟爸逼婚同逼生仔。

生咗燈矢之後再生第夏美，原本係想第二個陪燈矢互相勉勵（292）

之後再追到焦涷果時，轟爸轟媽鬆一口氣個樣，我覺得係佢地認為焦涷可以擔當超越am ge責任，燈矢可以唔洗再逼自己。但去到呢個位，轟爸媽已經比壓力搞到冇咩正常思考，所以依家轟媽話要一齊負擔返冇正視燈矢當時的感受。

所以你講得冇錯，轟爸同轟媽都有責任，希望轟家挽救返再happy ending

最奇怪係醫生都話唔好再試
但之後繼續生多兩個

中間有頁好奇怪 係火佬見到AM嬲咗
然後SHOW冷媽個樣好驚 跟住下一頁就生咗夏雄
睇唔明

嗰頁冷想火佬幫手阻止燈矢，但火佬淨係關心”佢超越唔到AM”，冷聽到係好驚訝，之後就被逼繼續生落去

燈矢見到夏雄知道火佬已經放棄咗自己，即刻灰咗

我記錯咗係生完夏雄嗰頁 呢個冷媽

都係講緊想似嘅嘢，火佬超越唔到AM，就返去屌冷，生下一個。冷都發覺自己只係生仔機器，就係咁搞到雙目無神

呢兩頁講晒火佬點精神虐待冷同燈矢，佢以前真係人渣嚟

相似

感覺得呢個family係作者有認真plan過咁...
對比返中二屌真係高下立見

見到火佬喊>第一反派中二屌

呢篇通形出黎係有驚喜

死撚左午夜好撚on9（話晒都老師一名，可以死得多戲份d?)

反派果邊渡我，燈矢條線既劇情明顯好過中二屌

個故事咁落去 無可能行番開心學院風格

之前都有伏線話69再亂用能力 對手會收皮

唔知作者點兜 唔介意佢愈掘愈大 只希望佢收到尾

有陣時好似鬼滅咁拿拿聲完未必唔係好事

（利申：鬼滅正垃圾）

補多句：69？配角黎姐

我覺得我的英雄學院就係太過拿拿聲, 先搞到宜家咁...

我諗轟佬講"一定要..."係指要生到成功品先可以放低燈矢既重擔?
唔係好肯定火佬講呢句既時候有幾老實啦
如果係以燈矢為第一位既, (老豆想超越all might, 阿媽或者係愛呢個男人想幫佢解脫)
會唔會生到第4個都唔知燈矢有幾被"追多個"呢個決定影響
火佬首先自己都冇睇得開, 得把口, 個仔又點會睇得開

呢張圖轟爸都話，
「不論講多少次，每日都有新的火傷」
「苯蛋的地方和我一樣」
「要讓他放棄只能這樣」

學你話齋，轟爸都未睇開，所以阿仔都係睇唔開

1999左 up錯

我新一集之後就估係咪轟爸擔心個仔再練個性會自殘，所以就叫佢「失敗作」，寧願hurt 個仔都唔想佢再練。

追仔果度就一半想令燈矢放棄，同時轟爸都係係想有個仔可以超越allmight

9估

中二屌可唔可以俾Afo取代之後以後都唔再出現

AFO其實都差唔多中二
同咩細佬睇完漫畫 就要做惡之魔王
不過佢勁咁解

好睇過69打架

無啦啦殺自己細路 都痴撚線
火佬原來勁關心佢
比條爛面佬講到十惡不赦咁

官方英文 301

火佬後生睇落其實冇之前諗到咁痴線,係太執著要生個仔出黎超越NO.1, 結果個仔偏執到咁嘅地步, 仲想郁自己家人,都幾癲

佢果句好好看著我同佢老豆成為NO.1 講嘅野一尻樣. 父子即係父子

呢條線真係幾好, 我都想知最後會點解決, 比親情感動到好似太路, 落手殺佢又好似冇乜可能, 會唔會最後真係失控自焚

我覺得係作者依家先黎想洗白火佬先寫到完全交曬個波俾燈矢咁....

火佬初登場果時明明就係十惡不赦咁樣

點解個個睇到好似得燈矢自己錯晒咁
佢嗰時都係7-9歲細路仔 由細比老豆灌輸佢可以超越到AM
到咗有缺陷就比老豆叫放棄 即係毀咗個細路嘅夢想
係呀老豆係關心佢 但內心更加渴望生到個完美品
真係咁關心佢就唔會生多兩個 學醫生講 隨時害多兩個
其實呢話都幾明顯講緊火佬由頭到尾都對AM好唔憤氣
唔係關心幾句就唔係叫拋棄佢
中間有頁焦凍出世都睇到晒咩事 火佬個樣興奮到 擺明生完美品先係TOP1
當然燈矢自己都好L固執鬼唔知佢係火佬個仔
細個就有精神病 佢就擺明係痴撚咗線架啦
但根本冇人同佢糾正過咩先係真正嘅英雄 反而一直比老豆嘅理想洗咗腦"你可以超越AM"
夏雄焦凍出世前後幾年一直努力SHOW比老豆睇 點知有日比老豆講你唔得架啦 點頂得順

雖然呢話睇得出火佬嗰時都仲算個人
但一邊叫燈矢放棄另一邊CHUR爆焦凍嘅原因係咩我好好奇
成個人變咗咁

不過我都同意作者應該改過設定我睇嗰時硬係覺得奇奇怪怪

師兄唔洗咁激動。我睇今集其實成個感覺係夾硬黎。我feel到佢依家想改寫到火佬當時都唔完全係壞老豆同都叫有關心叫停過燈矢，但因為一路以黎之前寫火佬寫到咁仆街同埋加上佢經過燈矢既事都對焦凍咁，搞到依家講燈矢呢段好唔make sense成個感覺。

唔激動呀睇開2cat啲人覆都差唔多咁長
作者其實都係想寫火佬係好矛盾嘅人
一邊見到個仔好傷叫佢放棄 另一邊其實見佢唔掂就想生過另一個
有啲人會只係睇到前者睇唔到後者反而先係一路以嚟講嘅重點
我覺得設定就肯定改過架啦 不過都豐富咗個故事嘅
起碼火佬後期啲焦凍癌係解釋到 佢以前都係正常人嚟
不過我估下話講返火佬點樣變到真正嘅衰老豆應該會更make sense嘅
同埋我發現作者雖然度橋叻 但寫心理描寫真係差啲
我覺得有啲位可以寫返佢地內心OS會更加易理解

都幾明顯個故事係改過
之前一路都係暗示endeavor操到燈矢痴線、令燈矢意外燒死、冬美夏雄失敗品就直接無視、焦凍受同樣嘅苦
而家變咗燈矢一早被放棄，係洗咗腦同自己太執著先變痴線

咁樣寫應該係唔想觀眾太鍾意燈矢

要睇下作者點完整轟家既故事
要完整個故仔其實好簡單，只係差在作者會點舖排
可以講做本身炎司一直以ALLMIGHT做目標，生左燈矢之後本身想操但係因為怕佢整親就唔操佢，到生左焦凍之後又怕焦凍會步燈矢後塵(加上佢本身身體質素就係完美)就谷爆佢唔理焦凍感受
燈矢始終係大仔，父母角度點會唔錫佢呀，哩D野好易兜，差在觀眾受唔受
我自己覺得轟家哩章可以整夠5話，分前後真係唔夠喉

怕焦凍步燈矢後塵所以要操佢係咩道理
轟佬話為左燈矢多數係講緊大話
但一個都有表露到惻隱之心點樣重覆犯同一個錯係個問題

endeavor慢慢變差
所以3姊弟視角唔同 先會對老豆唔同態度
冬美視角 老豆仲未痴 見過老豆正常果時 所以先對老豆比較好
夏雄果時 老豆已經痴痴地 直接比老豆無視
焦凍視角就係已經痴撚左線

可能會分前中後篇嘅
同埋焦凍回憶個陣有一個分鏡係燈矢重係到
所以時間線應該係
焦凍受苦個陣燈矢重未死不過被放棄
而唔係燈矢死咗先先搞焦凍

因為一開始淨係轟個角度睇 咁咪好似佢勁衰囉
依加用返火佬同老婆個視角睇咪會唔同

佢操爆轟咪諗住燈矢見到個完美細佬自己會放棄
好似佢冷落佢咁
我地睇會覺得佢咁做好on9
但係火佬本身就係唔太識處理依啲野

吓 你點睇到的邊度講過佢為咗燈矢家暴個仔同老婆

其實佢邊有打過
估囉

拎住支棍 跟住焦凍嘔埋出嚟
動畫仲要係冷媽過嚟護仔時啪一聲wo
冇需要畫出腸 焦凍憎佢憎到爆

地獄教官咋
佢細個比人24h操到冇得玩緊係憎佢

焦凍個bb樣
感覺一直逐d逐d洗白緊老豆 但係都ok 唔算毀人設

好鍾意
成家有問題先迫佢癲

問題係佢喺燈矢死後都未醒覺，
呢個位我就諗唔到點解

我唔覺得係有bug，只係期待睇佢點樣發展
阿媽同阿爸初頭關係好呢點幾真實
唔係好難生到第4個，
又附合之前2女同阿媽對endeavor可以睇得咁化

原本想寫到endeavor冇親情冇人性
所以燈矢死佢只係覺得實驗失敗想用焦凍round2
而家咁寫硬係有啲怪

最合理解釋應該係羅生門

佢冇人性就唔會寫轟搵老母個時老母幫佢解畫話雖然俾火佬送左佢入院但火佬仲記得佢鐘意咩花定期會送俾佢放係醫院

係定期咩 唔係幾記得係幾時送
定佢係AM退休之後先送

呢個已經係好近期嘅劇情
早期見到嘅畫面係佢操到焦凍頂唔順
言語間又話燈矢好可惜，語氣係毫無悔疚

跟動畫火佬到第二季都係當焦涷工具咁（體育祭）

第二季尾焦涷同69打完之後，對火佬表現都唔同左，火佬都開始有少少改變

第三季am退休到第四季，火佬做第一後，火佬先開始好大轉變咁思考同想做好英雄好老豆

然後第4季後漫畫直落都係火佬想修補但轟家都係唔接受。

然後就到燈矢出嚟，火佬崩潰。

等埋作者點補完轟家同火佬，火佬以前係個dv男，依家都係補緊佢點走火入魔，唔算強行洗白ge

（我講到1999）

但係火佬又推到焦凍推到癲
推到老婆都痴過一刻
如果當培養燈矢果時發生過咁既事
點解仲會犯錯

火佬推焦凍個陣燈矢都未死
我估燈矢死咗無幾耐老婆先正式痴線同攞滾水淥面

次序係冷媽入咗院先到燈矢出事

定期 好似係...
岩岩重睇佢同one for all 傾點先做好no.1 hero 個到
發覺佢既目標以經變左想做轟引以為傲既英雄

302 情報

轟訓教個泡泡會結冰

好可愛

燈矢同69一樣想阿媽講"你做得到"

302劇透

官方英文 302

仲要寫過咗5年
即係燈矢自己都好大問題
條線咁寫反而有啲差
寧願原本講到老豆十惡不赦

又係唔想洗白
明明重點就係佢原本唔係白

洗火佬仲比心機過洗爆豪

爆po喇

我的英雄學院漫畫討論post (12)